會議廳入面一日有人，出面都唔可以散

一定要保護好入面嘅義士

坦要出場保護好入面DPS

會議廳義士自己決定離開定散
但係外面嘅人有責任保護入面嘅人